====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - enfin , la capacité d ' orientation ou de résistance des administrations chargées de l ' urbanisme et de la construction , ainsi que des commissions nombreuses , qui les assistent de leur avis .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

